［回帶］如何用家用製造敵我矛盾

俾開家用，選區議會
建制當選立即cut家用

重新估價，由選舉做起

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

push